今日小學派位....

見到D反水貨客既家長 今日竟然罵內地人黎港搶學位